【回帶】2018年 雙11 出口地區香港排第一

【雙11瘋潮】港人搶購最勁 出口地區香港排第一

係呢刻，如果你叫自己係真香港人，就唔好去買野。呢個紀錄係恥辱

香港人 反抗
香港人 報仇

香港人！

淘寶！

香港人 要有骨氣 罷買